「我愛香港」藍Tee 訂購名單現陳慎芝(慈雲山十三太保有同名首領)

29. 陳慎芝

與真「茅躉華」陳慎芝親中立場相符：
用生命影響生命 陳慎芝籲年輕人勿忘根

Source: 高登起底組（香港）
[url]

可以褫奪佢嘅結清資格未

仲有吳國敬